依家係咪無得上ig了？

有無人話我知咩事，我有個戰友要係ig聯絡

上唔到+1

Refresh唔到

我都上唔到

以為係我問題
即刻上連登搵

我仲以為自己網絡問題

加一

+1

我喺外國都上唔到，應該唔係香港問題

我都係想up story 發覺load 唔到

咩戰友

會唔會有啲Chinese hack？好撚不安

我都係

同樣

而家喺英國上唔到

+1 以為自己wifi short左

我仲以為係得我上唔到

屌我都以為我上網壞左

wifi 數據都唔得

屌 我都上唔到

ig經常壞ge啦

喺德國都up唔到

我都以為屋企 wifi壞左

聽日嘅照應，呢個時期就唔好講呢啲住啦！

幾驚係香港封咗ig

Upload唔到story同post
改密碼知啲地方都連唔到！

Same

澳洲上唔到

我都唔得

5xx Server Error

係咁refresh 我都仲load倒
但要不斷

東歐都上唔到

same

係外國都上唔到

load 幾次先得

上唔到

網頁版直接話Oops, an error occured
即係死咗囉

Same here

人在悉尼都上唔到

上唔到，懷疑被hack

me too

Sorry 唔小心負評咗

屌我以為比人檢舉封ac 嚇死

英國上唔到+1 以為自己未update